## Активация подсказки ввода номера<br/>
При каждом первом нажатии в модальное окно "Войти" кликом мышки(клавиатурой) нажимаем на ссылку "Добро пожаловать" или на пустое поле модального окна или любое другую функциональную часть(чек боксы, ссылки) кроме поля для ввода номера телефона, данное поле для ввода номера телефона подсвечивается по контуру красным и ниже этого поля появляется надпись красным цветом "Номер должен начинаться с "+7 (9.."" при этом любые функциональные области не смогут активироваться, они реагируют на клики или клавиатуру только на втором клике после появления подсказки "Номер должен начинаться с "+7 (9.."" или на первом клике, но при правильном вводе номера телефона <br/>
## Защита ввода в поле для номера телефона<br/>
При попытке ввести в поле для номера телефона символы отличные от цифр то ничего не происходит.
## Получение СМС при правильном вводе номера телефона <br/>
При нажатии кнопки "Получить код в СМС" и указанном номере мобильного телефона приходит СМС модальное окно закрывается и открывается модальное окно для ввода кода, из которого можно вернуться к первому модальному окну кнопкой НАЗАД в левом верхнем углу окна или закрыть его крестиком в правом верхнем углу(возврат к первому окну не происходит), также для возврата кнопка "Изменить". При возврате в первое модальное окно кнопка "Получить код в СМС не активна 60 секунд".<br/>
## Кнопка получения СМС при неправильном вводе номера телефона <br/>
При нажатии кнопки "Получить код в СМС" и неполном вводе номера телефона или его отсутствии, кнопка ничего не делает, выдаётся подсказка  "Номер должен начинаться с "+7 (9..""
## Закрытие модального окна <br/>
При нажатии кликом мышки на крестик в правом верхнем углу окна или кнопкой ESC или кликать на область отличную от модального окна происходит закрытие модального окна.<br/>
## Вход по Сбер ID <br/>
При вводе номера телефона или без ввода номера телефона и втором клике мышки(клавиатурой) на кнопке "Войти по Сбер ID" модальное окно закрывется и открывается другое с ссылкой для авторизации через Сбер id <<https://online.sberbank.ru/CSAFront/oidc/authorize.do>>. Номер телефона при этом не передаётся на новую страницу для авторизации через Сбер ID. При простом наведении курсора на кнопку "Войти по Сбер ID" в строке состояния браузера отображается ссылка для перехода. <br/>
## Чек-бокс для бизнеса <br/>
При вводе номера телефона и кликом мышки(клавиатурой) на чек-боксе "Хочу заказывать для бизнеса" в чек-боксе ставится галочка и ниже от него появляется кнопка "Войти по Сбербизнес ID" при этом исчезают две кнопки для авторизации через VK и Mail<br/>
## Авторизация для юр.лиц <br/>
При вводе номера телефона и кликом мышки(клавиатурой) на кнопке "Войти по Сбербизнес ID" модальное окно закрывется и открывается сайт <<https://sbi.sberbank.ru:9443/ic/sso/#/login>><br/>
## Авторизация через Вконтакте <br/>
При вводе номера телефона и кликом мышки(клавиатурой) на кнопке со значком "Вконтакте"  модальное окно не закрывется и открывается второе модальное окно с сайтом для авторизации через "Вконтакте" <<https://oauth.vk.com/authorize>> При простом наведении курсора на кнопку со значком "Вконтакте"  в строке состояния браузер отображается ссылка для перехода.<br/>
## Авторизация через МэйлРу <br/>
При вводе номера телефона и кликом мышки(клавиатурой) на кнопке со значком "Мэйл ру"  модальное окно не закрывется и открывается второе модальное окно с сайтом для авторизации через "Мэйл ру" <<https://account.mail.ru/login>> При простом наведении курсора на кнопку со значком "Мэйл ру"  в строке состояния браузер отображается ссылка для перехода.<br/>
## Чек-бокс  "Получать выгодные предложения" <br/>
При вводе номера телефона и кликом мышки(клавиатурой) на чек-боксе "Получать выгодные предложения" в чек-боксе ставится галочка.
## Текст согласия на коммуникацию <br/>
При вводе номера телефона и кликом мышки(клавиатурой) на ссылку выделенную зелёным "выгодные предложения" ниже чек-бокса "Получать выгодные предложения" разворачивается текст с согласием на коммуникации, при повторном нажатии текст сворачивается и становится невидимым.
## Текст согласия с обработкой перс.данных <br/>
При вводе номера телефона и кликом мышки(клавиатурой) на ссылку выделенную зелёным "с обработкой персональных данных" открывается дополнительное модальное окно с текстом и заголовком "СОГЛАСИЕ НА ОБРАБОТКУ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ". Для его закрытия нажать крестик или ESC. Мы вернёмся к модальному окну авторизации.
## Текст политики работы с ПДН<br/>
При вводе номера телефона и кликом мышки(клавиатурой) на ссылку выделенную зелёным "политикой обработки ПДн" открывается в отдельном окне браузера документ <<https://sbermarket.ru/docs/personal_data_processing_policy.pdf>> модальное окно авторизации не закрывается. При простом наведении курсора на ссылку  в строке состояния браузер отображается ссылка для перехода.<br/>
## Информация с правилами работы сервиса<br/>
При вводе номера телефона и кликом мышки(клавиатурой) на ссылку выделенную зелёным "правилами работы сервиса" полностью закрывается модальное окно и в этом же окне браузера открывается ссылка
<<https://sbermarket.ru/rules-sbermarket>> При простом наведении курсора на ссылку  в строке состояния браузер отображается ссылка для перехода.






